有冇巴絲成日都係自己一個

自己一個行街，食飯，睇戲，好似做乜嘢都單機自己一個咁。
好羨慕啲身邊有好多朋友嘅人，好多人約出街，好多人陪。
過時過節，見到一大班人出去玩，自己得一個，真係好孤單。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

有咩出奇，習慣咗返唔到轉頭

都真係習慣咗...有時懶搵人咪自己囉...

係好自由，但始終都會有孤單寂寞嘅感覺

呢樣真
有時約人 人地又未必得閒 都懶得約了

有時都唔知可以搵邊個，好怕搞到人又怕比人拒絕，有時真係覺得抵自己一個

有女朋友 內心好孤獨

有咩事至少都有女朋友陪呀，點會孤獨？

諗諗下可能其實係人地唔想赴約
都係自己一個算

有時未必自己想 但環境 性格造就宜家嘅自己

每個人都有寂莫嘅時候

唔知人哋當唔當自己係朋友

me

有男朋友 但佢好多朋友
我除咗男朋友就係自己一個
從來唔會主動約人

唉

習慣咗一個人
旅行一個人
去迪士尼一個人
寂莫一時時喇
有時會想搵個旅伴去旅行

我都好想有另一半，但係自己性格都幾內向，都唔知點做

一個人 會上癮

歡迎入會
做會員無著數
大家各自單機

一個朋友都冇 日日自己食飯

一樣, 旅行都毒遊

不過幾個 fd 節日都係自己一個過, 最多都係whatsapp 吹下水, 出黎見有時好攰

我都係....
行街/食飯/睇戲/住都係一個人
但真心唔鍾意一個人去旅行囉

佢完全唔係ms right 其實好唔夾

自己一個唔駛理其他人係好自由，但去到一啲靚嘅地方都想可以同人分享

我反而幾享受自己一個人嘅生活 鍾意做咩就做咩
加上自從有左一樣愛好運動 更加沉醉自己一個
利申有黎30 未拍過拖 朋友都唔算多

我未至於咁嚴重, 朋友都叫有啲, 但係朋友九成係仔, 所以我都係鐘意自己一個去睇戲食飯去啲自己好少去嘅地方, 有女一齊就緊係唔同感覺啦, 可惜冇, 而咁嘅習慣又已經好多年, 多個人係隔離比意見或者叫我話事反而仲唔慣

我結左婚都好孤獨
其實好多時唔關陪唔陪伴事
而係對方有冇嘗試真正了解你 同你交流
唔係有個人陪住 就代表唔洗再孤獨架

嗰陣係逼自己多啲出去玩 因為自己圈子唔多男仔
然後就識咗男朋友
識咗完之後就做番內向撚
所以依家都係冇乜朋友

得同事會揾下我
以前既同學完全無聯絡

好啱

冇女冇同學冇同事搵
通訊名單只有grp冇私人聊天，有都係傾公事
大學grp有聚會半年一次，又係小圈子唔盡興
中小學0聯絡，同事收工0活動
睇戲一個人，食飯一個人，去日本都係一個人
告訴我，我不是一個人

係呀，有時夜晚諗返起好似做乜都得自己係好孤獨
巴打你幾多歲？做緊野呀？

一個人返工放工屋企loop
沒咩朋友, 而朋友有佢地自己既世界
結左婚, 拍緊拖, 有其他朋友
但當我搵佢地食飯吹水, 佢地都仲肯理我
咁我就滿足了

Anti social social club

完全望左自己影子
巴打們幾歲?

有時自己一個唔算孤單，起碼有自己陪自己。如果要扮熟同social, 雖然有一大班人，但感覺更孤單，連自己都做唔到。

平時一個人活動真係無乜所謂，瞓戲食飯行街好自由自在
但人總有軟弱嘅時候，例如病咗，就會想叫下春，有人安慰下囉

呢樣真，有無用個心嚟交流，同hea你，一聽就知
hea得多係會灰心

但既然已經結咗婚，唔係更加要多啲溝通咩？

WhatsApp朋友又唔覆,又無人搵我
應該係我一廂情願當佢地係朋友
平時出街都係自己/同家姐

大個咗 覺得獨來獨往自在d
雖然平時都會約fd出街
但一唔開心就中意一個人靜下
自己去海邊飲酒 有時間就會一個人去旅行散心

一齊咗幾耐？

我成日都覺得好難搵到一個完全了解自己嘅人

同巴打一樣，經常去旅行都係自己去

駁唔到 獨自一人真係好辛苦

me degree
自己讀喊撚死

自由就係你享有個陣唔覺有，
失去左先知對自己有幾重要。

有孤單既感覺係因為你想得到別人所擁有，但係你有無諗代價係失去你所擁有？

到底邊樣緊要，要問你自己。

他看戲 也一個人看
他放假 也一個人放
他叫我 記得有時間 對你好一些
他跳舞 也一個人跳
他說笑 也一個人笑
他叫我 這刻如能被愛 別太輕率分開

分左手之後已經係做乜都一個人lu....

廿到尾啦，做緊嘢，夜晚自己一個唔開心會飲下酒，你呢？

你不是一個人

係呀，一大班人但融入唔到，自己好似永遠都做局外人咁，嗰感覺真係

我懂你 懶9唔想同人social
但又好寂寞 係屋企飲酒算

正係想要個女朋友 都咁難
點解我個樣咁柒

I know that feel bro
同你一樣情況

我都係啊，巴打讀咩？

工程毒L課

屌一樣

都唔撚知呢科係咪比人詛咒左咁，一入就單機

你今年yr one??
裏面啲人好毒，唔係就係太玩得

yr1,開學4week己經想死，完全識唔到人

屌我都係yr1喎，巴打介唔介意講你讀咩u?

我shitty

我poly 你有冇join soc?

冇，本身唔諗住join，依加後悔了

咁你都幾大獲喎，我報左一個soc都後悔點解唔報多啲

入u冇u life真係cls

唉，總感覺之後四年都係咁

我都有同感，一開學算係最易識人都識唔到，4年大獲了

到時都埋晒堆啦，我地可以翻屋企含撚

好少主動約人 太習慣自己一個 咩都係自己完成

我係

習慣自己一個啫，咁你中唔中意自己一個？

轟焦凍好受歡迎

自由自在幾好

過時過節先會寂寞

都係嘅，過節嗰陣人地成班frd一齊玩or成雙成對咁，望到真係灰左

我都係，不過起碼有個阿媽家姐理下我

不過家姐有自己家庭小朋友
第日如果阿媽走埋
正宗孤家寡佬

當人哋係好朋友，但可能喺人哋心目中自己只係一個nobody

得一個人. 單身一個我昂然獨行.
身心躍起. 望向天際擁抱星月吻.
得一個人竟也不孤單. 作伴有我夢我影我身.
沐浴雷電自由自在人. 前路是命運與緣份

我都係成日自已一個呀
慣左無咩野
係同人唔同啲

今年挑戰左自己一個人睇concert

自己食飯，自己摺埋，自己出街，自己睇戲，自己過生日，自己去OP玩，自己去迪迪尼玩，自己發夢，自己走佬，自己睇水，自己執生，自己做晒。

有時好怕同人social，唔知點應對

成日都自己一個 習慣係一回事 想唔想又係另一回事
雖然口話唔介意自己一個 但有時靜落黎個陣 病啊 唔開心都好想有個人可以分擔 可以依靠
開心 有On9 post個陣都好想有人同我一齊笑....

好似一個怪人咁

一樣 有屋企人理下 好在仲有1 . 2個FD 但係FD好獨立 唔慣咩都自己一個 所以最近成日自己周圍行習慣下 同埋好怕見到熟人
利申 巴

成個傻仔好努力維繫,點知乜都冇
好hurt##

我又唔怕見到熟人，係熟人怕見到我

講你可能唔信
前日放工見到屋企附近一個中學師妹，想同佢打個招呼，點知佢見我即刻擰轉面，我只手係停係半空

跟住又有個中七朋友，玩左好多年，之前whatsapp 佢無覆我，有日我再WhatsApp 佢，點知見到佢online 又唔讀我啲message，忽然就明白左

其實可能真係錯覺，自己覺得自己未算好樣衰，但係其實其他人真係覺得你好樣衰

算啦，有預感自己孤獨終老

我最多都係試過一個睇戲
會睇邊個concert?

結左婚幾耐

我都好怕見到識得嘅人，唔知打唔打招呼好

師妹個度可能咁岩姐 同埋好多年前?唔記得左你?
whatsapp個度如果如果有一段時間無搵過人 唔覆你又唔覺有咩問題
我都覺得自己會孤獨終老

打完招呼唔知講咩好 如果真係熟既可以吹下水 前同事個D我一般當見唔到

如果係我

我會揮下手，講聲哈佬，跟住會話有野做走先，88

唉 有時就係咁 唔係有女就一定好 代表內心唔寂寞

靠做野瘋狂麻醉自己

個師妹住我樓下，玩左幾年點會唔認得，擺明唔想認我啦
中七個朋友都係玩得好埋，點會唔記得，佢係有心疏遠，大group 叫左幾次食飯都唔覆機

其實好sad 人大左可能真係少朋友

成日都一個人旅行
每次都畀人問點解一個人旅行
表面會答一個人自由啲
其實心入面個答案係無人會同我一齊去

啱啊，女朋友取代唔到朋友，而我又冇乜朋友搞到好寂莫

唉 完全明白
仲要呢個女朋友好多嘢都唔夾

有咩所謂 人越大越孤獨

巴打玩咩
近排想試下其他運動

以前讀書返工都叫有朋友會定期聚下，有gp可以吹下水，
但因為某d原因斷左聯絡之後，而家做咩都係自己一個，
雖然中意自己一個人周圍去，食飯又唔使煩食咩，
但有時都想有個人可以傾下d無聊野，一齊出去玩

世界上也許有人喜歡孤獨，但卻沒有人能承受孤獨。 《妖精的尾巴》

已經屈到唔識同人講我唔開心，有無人可以救我

巴打你睇嚟都係需要一個朋友去傾訴喎

人越大就越孤單

硬係覺得好尷尬，唔知開場白講啲乜

如果遠處見到唔係好熟嘅，我會兜路走

係 但係無
琴日又同女朋友嘈交 好辛苦
其實好想宜家就分手

同你差唔多呀我都係
不過覺得自己好差係會好影響狀態
但又明白當無乜朋友係會懷疑人生
成為一個惡性循環

我都係咁，仲有一個人旅行，好多野都試過，圈子問題，識唔到女仔

依種性格既人都係無咩朋友

自己一個有咩唔好 唔好咁頹
或者試下養寵物 最少唔覺得孤單

我都好少朋友
朋友啲圈子生活開始同自己唔同
佢地都結晒婚生晒仔，工作又唔同
有時就算坐埋一齊都冇嘢傾

養寵物寄託下心靈
不過我越養越多,
1隻倉鼠,2隻鸚鵡,1隻貓

踩單車 自己一個周圍踩下 放假又一日

無伴侶無朋友都算
同屋企人關係唔好 搬出去自己住
真正無人無物
享受自由自在 但都想有人關心自己
完全唔識同人social
好自卑

同ex完左開始慣
不過有時都想有人可以揾下既時候
已經一個fd都冇哈
矛盾

其實毒撚一個更開心

岩岩自己獨遊左十日英國

Why not

有 因為long d

如果用興趣泥分散下注意力都好架，譬如睇書咁，冇人同自己做朋友又點姐，咪同本書做朋友囉

中學畢業之後9成時間都係自己一個
根本無動機去識朋友，上major course見到有單丁女都廢時R friend
要出街玩都唔會叫人，直接自己做

無咩問題

我好你少少，whatsapp都冇人搵

喺香港一個人就唔太自在 但係自己一個去旅行又好享受
香港比我一種無形嘅壓力 覺得其他人見到得你一個會judge你咁

有

真係冇乜朋友

有陣時去到外國，覺得一個人都無乜問題，反而喺香港覺得得一個人好似會俾人歧視

Frd我有好多
有好多我都可以一叫就即興約到食飯行街傾心事
但有時覺得佢地就係嗰啲酒肉朋友
有起事上黎唔會幫你嗰種
其實都幾lonely...又冇男朋友...

metoo 得2個fd 以前覺得好正 唔洗煩人情世故又唔洗應酬人
但耐左睇到人地成班fd就...

。
節日同屋企人過，去主題公園同屋企人去，打邊爐韓燒食buffet同屋企人去，睇戲屋企人，出街屋企人，旅行⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

如果一個人話佢習慣左一個人
其實心入面想唔想出現一個會陪佢關心佢既人

同你一樣

會
只不過口硬要面唔輸得

應該點做先可以走入佢心

Same

咁都好過冇frd約既...

內心好寂莫

習慣了

啱啊 自己想睇乜就可以即刻睇 想食乜唔洗問好唔好 想食就去 都幾爽

一係毒撚 一係醜絲

習慣咗

一個人 從鏡內發展恩愛

要得到佢信仼
需時頗長

身邊都有啲泛泛之交
但係等咗廿年都係冇一個可以付託終身嘅人

任何密友任何伴侶和諧互鬥投緣互信尊敬退縮生疏掛心忽近又遠跟世態搖擺
見慣不會怪

天下無不散之筵席

連登仔係咪仲想有外國支持架

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

外國獨遊 ＝型
香港毒自 ＝柒

我覺得你可以試驗吓大家嘅友誼
可能佢哋會out of 你suprise呢

真！自己一個好正

我有個把戲 你可以試吓

當佢講完「習慣咗一個人」之後
你照平常咁樣離開
但過半個鐘之後
買埋啲嘢食/酒 出奇不意出現返喺佢面前 同佢講：
「唔好意思，我宜家要令你重新習慣不是一個人了。我就係要痴住你，打擾你，吹咩」

利：試過

了解同接受係兩回事
但我覺得可能只係緣份未到姐
一世人 流流長一就會識到或者識過嘅

多謝你咁認真覆我bo
承你貴言啦巴打!

覆你嘅同時其實我都係同自己講梗
Help me help ya bruh

朋友唔洗多 知己有兩三個都足夠
睇戲我都習慣左一個人
食飯咪約下人囉 你請下我我請下你

啲女俾你溝哂啦

無話要溝女
只係知佢真係寂寞 但又硬頸
同埋係想聽𠵱啲嘢

以為自己留言

我其實知邊啲係真朋友，邊啲係酒肉朋友，有啲直程係會搵我zip時間...
所以真朋友其實唔多，
有時我係好希望大家會記得我生日，好想好似其他人咁有一大班friend同我慶祝（（因為我係會記得哂啲friend嘅生日
但最後可能其實淨係得啲一兩個真朋友記得我生日/送野比我/同我講生日快樂，通常如果我生日唔主動約人出去慶祝嘅話，咁我就應該真係會喺屋企好lonely咁過...
有時大時大節，好想搵人陪我過，然而大家永遠嘅first choice都未必係我，咁我唯有自己一個hea過，就會覺得好孤獨...
其實都無話特別想出pool同埋都慣左一個人,但每到呢啲時候，就會諗：好lonely...如果呢個時候有男朋友同我一齊過就好啦

咁不如下次大時大節開個 類似𠵱啲post
約埋啲巴絲一齊上樓上cafe玩吓broad game 食吓嘢

但大時大節就會冇friend約
好似最近中秋節咁，雖然唔係咩特別嘅節日，但始終都唔想呆喺屋企hea過，就好想搵friend出去玩，但啲friend一係就要食團年飯，一係就搵男女朋友過，跟住我就會感覺特別lonely......

人愈大愈孤獨
最大獲係自己開始享受

成世都無朋友緣

已經玩完

我都好羨慕有一大堆朋友嘅人

都好喎 下次係可以試下嘅，雖然之前未試過約網友出黎

點解咁似我內向冇罪㗎
點解咁對我
唔善於同人溝通，又好難變熟，覺得世上除咗父母無人重視自己。。。。。。
好孤獨

唔係「都好」
係「正到爆」

唔係「可以試下吓嘅」
係「下次我一定要咁做」

plz唔好自我暗示

有時自己一個更自由

點為之自我暗示...？
講真我唔太夠膽。。。
但多謝你嘅建議啊

我好enjoy自己一個
唔洗煩

Me

有
返夜更進一步斷六親
其實有時悶悶地係想有人陪
但係純粹因為想有人陪 就搵人開始啲無靈魂既對話 又係好on9

所以都係算9數

自我暗示 可以簡單舉個例子：
臨訓前你同自己講
A. 「我聽日要七點鐘起身，因為我可以喺返工之前跑吓步」
B. 「我聽日想七點鐘起身，如果起到，我就可以喺返工之前跑吓步」
分別係點自己諗

講返話你自我暗示
講白啲嘅話 我係特登 語帶雙關

唔係「都好」
係「正到爆」

唔係「可以試下吓嘅」
係「下次我一定要咁做」
表面上係講𠵱兩句 自我暗示

而實際上想講
我覺得你喺 約人/被約 嗰方向
可能有啲自我暗示

不過我都唔太肯定
因為我始終唔係你
所以想等你自己get到
不過你get唔到可能係我估錯

已經兩年乜都自己一個做大部分野
一個住 食飯 行街 買野 工作
慣左一個人了

咁你講完 佢咩反應

我有抑鬱症 怕人多 所以都唔戒意一個人

我都係咁 果日我都係屋企hea 都比個frd放飛機， 果陣諗緊 到聖誕果時自己咪仲on99咁係屋企... 搵樣野寄托下啦 會好啲既

最勁試過一個人發夢，一個人睇演唱會，習慣就好了

我諗我明巴打你講咩嘅～ thxxxx!

無咩反應
硬頸嘅人唔會俾你見到反應
不過我都唔係為咗反應而做

某年某日 一個人暴斃死去多時
但冇人知 直至腐爛傳出惡臭。。。。。。
毒撚醜絲下場

應該被淘汰嘅基因
除非係天才內向者

單機到俾人歧視
當怪人咁睇

一個人耐左
反而有人會唔自然
但有時都會覺得好孤獨
有時都覺得自己幾矛盾

自己一個去遊行
929 1430 見

發夢都係自己一個出去。。

可能就係我
雖然樣又唔係真係差，但我係有諗過我老左會唔會咁

我明！有時都幾enjoy一個人
但有時又會有不明嘅孤獨感

一個人冇皇管好自由
一個人做乜都一個人 大事大節一個人 病到就死都係冇人理一個人 冇人理好自由

未諗到搵咩寄托......雖然習慣一個人，但好多時其實都唔太鍾意一個人
例如食飯咁，我係唔鍾意一個人食，所以成日都會去約人食飯

所以我決定上山等死，好似以前d貓狗咁

人始終係群體動物
試問邊個唔想比朋友關心
只係冇啫

唔主動去識朋友
同唔溫書去考試冇分別
一樣好易做 只不過下場好慘

我冇咩frd 咪寄托落杯酒到 不過其實做運動又好 上堂又好 都可以等自己冇咁lonely既
我都唔中意自己一個人食飯

搵人食飯囉～總有識嘅人嘅，唔熟嘅都搵下囉
咁可能會慢慢熟呢～

有大把朋友，雖然真心friend唔多
只係有時節日人地都要同屋企人/另一啲朋友/情人過
得嗰陣約唔到人一齊過
感覺有啲lonely啫

咁無所謂啦
係嗰啲真正得一個人嘅毒撚慘啫

我既情況同你唔同呀又有啲複雜既 不過老實講 大時大節lonely既 咪上連登搵人吹下水約下囉 應該都好多同路人 咁可能都會慢慢熟既

Me 呀
由其是留完學返嚟 同香港friend疏遠
香港冇朋友
唯一喺反送中喺tg講下時事但從未見面嘅網友

番左工 都唔知仲有咩渠道去識朋友
圈子愈嚟愈細

成日自己一個去發夢，但我唔會覺得孤單，因為身邊有好多兄弟姊妹，佢地保護我，我都隨時支援佢地。
有時人要學習同自己相處，學點享受孤獨，同時唔會用有幾多朋友定義自己價值，但又時時都肯去識唔同嘅人。至於見過嘅人做唔做到朋友，呢啲講緣份，無得勉強。

好似我我都係絲打

岩岩先用連登...下次會試下咁做！
其實覺得孤獨其中一個原因係覺得有時我當佢地係best friend嘅人，佢地未必都當我係best friend, 覺得冇一個人係可以真正做到我嘅樹洞咁

同路嘅絲打hello

我都係 過左去太耐 返到嚟唔識人
最熟變左返左幾個月工既同事
但又唔係熟到私底下可以約出嚟咁 有時覺得返美國可能仲開心

我都想知有咩渠道 同事成日話玩app囉

我同意 係講緣份既
不過識人真係一門學問

連朋友都冇，已經唔諗拍拖了。。。

唔見就得

試過自己係台灣行夜市見到人地一pair pair
個下覺得超寂寞

放假係香港一條友唔知做咩好
問心覺我自己難相處

咁又一齊

自己一個都幾好呀！鍾意去邊就去邊

發夢都係得自己一個

孤單 是一個人的狂歡

畢左業之後 朋友真係5隻手指數得曬
大時大節都係單機係ig睇人地威

自己一個住
番工冇人講到野
一日三餐自己搞掂
朋友得兩三個
但都有自己生活好難成日見

係我
大部分時間都係得自己一個，雖然想去邊/做咩都可以自己決定，好自由，但有時真係幾孤獨下，尤其係見到人地成班friends一齊果陣
我唔係完全冇朋友，同其他人正常交流冇問題，但人地成班去街玩永遠唔會約我同超過一個朋友一齊行果陣佢地永遠會掉低我喺後面
其實我好想有人愛我

突然有一日發現自己好習慣一條食飯、一條友睇戲、一條友去街⋯⋯

但總會有時候想有人陪

好多野習慣左自己一個人都搞得掂
就算睇戲行街都可以自己
雖則閒時會約下朋友吹水食飯
但大時大節或者有時行行下街會諗：點解人地咁好搵到個伴， 我就好似唔會遇到
有諗過第時都係搵唔到既話會有咩打算

哎呀我都會咁諗
我有諗過會唔會同friend儲錢買定姑婆屋

我同你啱啱調轉
女朋友多fd 本人係孤獨撚
別幻想了你哪來的女朋友
你男友會唔會節制自己唔同其他女性單獨出街？
我有時會呷醋

同我一樣 有同朋友打算夾錢買間姑婆屋

佢身邊大部分係男仔 所以唔會同女仔單獨出到街
同異性單獨相處真係接受唔到
佢同女同事收工一齊落樓我已經呷醋

呷醋間唔中要呷出面
自己呷嚟冇意思

其實平時喺街見到一pair pair情侶/夫婦都會覺得寂寞

唔係夾既人一齊仲孤獨過自己一個

係咪訓練得多就會習慣哂一個人做任何事
已經有唔知幾多年係自己一個

自己去旅行
自己去溫泉旅館
想做乜就去做
唔駛同人交代 幾好

見到人哋sweet係會葡萄一陣嘅，不過只係人哋平時嗌緊交你見唔到姐

未拍過拖，未試過唔孤獨既生活，咪唔覺得孤獨囉

我都係架自己去旅行，放平日又約唔到fd

有知己就真係夠，唔駛多

自由自在
但想搵人傾訴既時候又唔識主動搵人
黎緊生日自己去海洋公園玩

好怕主動，好驚被人拒絕，寧願自己一個

I know that feel bro. 啲朋友成日叫要主動啲
但試左主動同其他方法一樣都係比人拒絕
自己一個算了 緣份強求唔黎

我
我心態係搵人陪好似搞到人咁
唔想搞住人
寧願自己一個

我都有呢種感覺，好似煩到人咁，都唔想搞到人

自己好似唔識主動咁，成日都自己一個，聽日又一個去睇戲

多數都係等人約
自己極少會約人

好認同 雖然已經習慣左所有野都一個人做
但內心又覺得如果身邊有個夾既朋友 甚至 伴侶
可以一齊分享所見所聞好似會更開心

好想有個知己
不過搵唔到都寧願自己一個
都好過同D豬朋狗友一齊

我連國外旅行都未去過
因為無朋友同我去

我都係

成日都好羨慕其他人可以一大班人一齊玩
但去到同好多人一齊嘅場合又會覺得自己格格不入想獨處返
而家連踏出嗰一步嘅勇氣都無埋
早幾年都以為自己搵到個知己 但出咗嚟做嘢之後就越行越遠 而家直程無聯絡 有時諗返起都覺得幾sad 因爲我好珍惜相處過嘅時光

我長期無朋友
放假都係溫書同埋訓覺
以前拍拖大家都習慣一個人，結果好快散左
好羨慕人地一對對但真係慣左一個人
唔鐘意主動搵人

一直都自己一個發夢

開始習慣自己一個連發夢都單拖出 有時負面既時候都無地方放負

Same 已經習慣單機嘅日子
知道自己唔配有朋友 有social

放假成日都自己一個

間唔中朋友約下係自己屋企打機

除此之外

而且另外一D朋友一唔係有女

一唔係就係去機鋪發霉

加上本身自己唔識打波

真係好想識D會約朋友一齊去街踩單車的人

亦都好想令自己吸引D 希望D人可以對我有興趣

約我玩

之前會覺得孤獨 所以唔會單身
個觀念改變就會轉變
who fuckin’ cares

yes
近排睇到個term
呢種係叫假性親密關係
真係好中

係
唔知點解永遠多過三個人行果陣
都好似佢地傾計我痴埋去跟住行咁

屌 懶真係開左個頭 收唔到個尾

所以而家食飯行街都會自己一個

除咗未試過一條友睇戲囉

有d想試自己睇

我都想試自己睇 反正睇戲都零交流

呢排想睇咩 撞下先

呢排無心情睇戲喎

好 細佬死返出去先

冇乜朋友 因為會嫌麻煩 如果比人搵得多會覺得好chur 唔想理

但有屋企人陪伴

如果冇左男朋友就係了
好唔開心 覺得好孤單

成日要就住朋友啲性格覺得好辛苦
你一直忍佢 但佢見你做錯少少野就發哂脾氣
咁我寧願單機算 時間表唔洗跟住人地走 自由自在
單機嘅快樂真係無可比擬

日日自己過
唔想再係咁，我就自己出去參加唔同學活動
但去到其他人都係拉frd一齊，完全埋唔到堆

同女朋友分左手之後 我唔想再打機 但傾開傾既fd淨係會打機 搞到成日自己一個唔知可以點咁 香港最近又搞成咁 想出街又唔得

好想融入，但最後自己就好似一個怪人咁，好似小丑

我都好想一大班人，最重要自己愛自己

睇完 心up 頹

same, i got 99 problems but a b**** aint one

有冇人想開個tg谷傾下

can ar

啱啱開咗一個

so 9 sad only 2

有呀 同男朋友long d緊

一樣
聽日仲要生日，但都完全冇節目做

生日快樂

想有多啲朋友😢

我毒撚一個

成日一個
食飯一個，睇戲一個，行街買野一個
睇演唱會一個，旅行一個
但好free 好舒服

夜晚好多時都係自己一個係屋企 已經廿幾年
由細到大都係咁 到依家仲係習慣唔到
其實好驚自己一個訓 但無可奈何

sor 整錯咗

呢個先啱

巴打會唔會考慮做主動，同對方溝通下呀

Thx，巴打

慣左

廿幾年都自己一個 又未拍過拖 慣哂
自己一個都好開心 要學習孤單

me too
一個人無拘無束好爽

但有時都會諗到自己 40 50 60 歲老d 果時
人地個個成家立室 自己點算

巴打我救你咩事唔開心啊

但都會想有另一半可以陪住自己

有d 節日可能會， 有時機會過咗就冇

多謝

我都算好好彩，
有一個肯陪我嘅絲打
我有咩事都會幫我，
一講起， 就覺得自己好似欠佢好多🤦🏻‍♀️

講到好灰， 不過唔使咁。
搵多d野玩， 應該會識到朋友

生日快樂🎂🎊

不過唔係成日都爽架... 有時都會悶

我諗我更年期應該要食SSRI 架啦

唔知幾多年前開始
自己一個食飯仲自在過同人一齊食

明啊
個人內向同負面
好難識到朋友
更加唔好講女朋友
見到都被我嚇走啦
唉

多謝絲打

生日快樂
唔洗返工嘅話可以去下海洋公園呀
未必係玩機動遊戲嘅，睇下啲表演，睇下啲動物咁其實都幾放鬆

絲打一齊發

離左婚4年...仲未敢拍番拖
睇戲食飯去旅行都係自己一個
朋友大多有自己既家庭...唔想做阻膠

雖然果種孤獨感發出黎果下係好辛苦，好無助
但係都會同自己講，我唔會驚，因為最明白呢種感受既只有自己

真心小心啲

單機撚+1

一齊唱水啦

通常都係自己有問題先係咁 家庭問題 令我太保護自己

利申：me2

0 人吹水，獨下又一日
死左都無人問津

我

me
鬼叫自己去留學但又唔social

單身後一直習慣唔倒，孤獨到要搵社工傾計。但又覺得冇人明白我。
又唔想是旦搵水泡。
好耐冇開懷大笑過喇。
朋友家人點都唔及身邊個位

多朋友不過都經常做獨行俠慣左

咁仲keep到做朋友？

係純粹自己太獨立
覺得唔一定要搵人陪

同身邊啲人都冇共同興趣
有時其實唔知係自己獨立定只係被迫做獨行俠

慣咗 冇嘢

硬係覺得身邊既人好忙，費事揾，已經唔記得幾時同FD去旅行，次次都自己去

巴打ACO
六年都未必有得走
我九年都仲等緊

我!!! 所以好驚啲大時大節.... 有時真係好羨慕啲人成日有一大班friends.

多謝，我今日坐cafe坐左成日

我都係獨得好緊要

我都係一個人，可能由細到大都慣左，唔識同人social，慣左一個人，好似出唔返去融入個社會咁

成日都比人叫話去興趣班識人
但個人真係好攰冇動力去做

多謝你巴打，即刻眼濕濕
靜係呢一句我已經好滿足
但就算隔住個mon 我都係唔知點講出黎

睇完今日新聞好辛苦 透唔到氣

有啊
所以咪成日上黎叫春
做乜都自己一個
曾經嘅「好朋友」個個有曬男女朋友就開始斷曬聯絡
明嘅 咁係伴侶重要啲嘅
而我單身所以真係好撚得閒 所以成日自己一個

我好享受獨處的，一個人周遊列國好暢快
同朋友一齊都開心，但唔需要經常一班人
如果係鐘意熱鬧既就識多啲朋友啦，羡慕不如行動

同感牙巴打…成日自己一個人～
唔想成世做孤獨精…做個朋友好嗎…

同我一模一樣但又唔想搬返屋企
有時想同朋友去下旅行佢哋又要湊仔/搞結婚啲嘢/問下老公先...etc

唉..有時候真係唔想咩都一個人，我都想有人陪一齊打邊爐食雞煲去旅行

好想識朋友，但自己唔識social，真係好矛盾

我都唔想做獨家村

一到啲秋天嘅時候，又會有一種好孤單寂寞嘅感覺

一樣 仲要係超級唔識 可能自己有社交障礙

做個朋友呀

一個人孤獨，好過一班人孤獨啊

同意，見到成班人一齊有講有笑，自己好似局外人咁

要搵到同自己夾既人真係好難
奈何以前識既fd都keep唔到
慢慢變做咩都一個人

Same here

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

ME巴打

加油

一個人遊行

慢慢識返D FD 返工 返學 興趣班
一個人真係太孤獨 唔好習慣

性格有冇問題先

你都係

Here.
但我覺得人係群體動物，習慣只係自己呃自己，
因為我都呃緊，行街食中閃光彈，個吓感覺邊有得呃。
今日踏入人生第廿三年A0 ，唔想再習慣

男朋友都係獨家村 比佢傳染到自己都係
返學冇興趣再識新朋友，可能自己讀n展，d女仔太頹又唔啱玩...好似搵唔到知音人咁 中同都有聯絡，但好似佢地都越黎越多新朋友了

呀⋯⋯好想快啲有個好ge男朋友吖

一個人去旅行

長時間無朋友性格一定同平常人唔同

揮手.....

唔會主動約人
以前成日等人搵
慢慢開始摺
而家無人搵
開始慣自己一個人

一樣
漸漸好享受呢種一個人既生活

開始慢慢習慣左咁知點解

我都好想有個好既女朋友

我都係成日一個 返學 食飯 返pt都係
大時大節都唔會好少一班人玩
因為朋友個個陪女

同你一模一樣
慣左一個人就無事的了

習慣咗點算
仲幾享受...

好安全，散水又方便

其實係咪性格有問題，先至會成日得自己一個，冇人搵？

Same，又係唔會主動搵人，有時又好想有人揾自己，有時又好唔想見到人。有時好享受又有時好厭倦

其他人有人陪，係自己得一個人，大時大節特別有孤獨嘅感覺

有個家姐正條L

倒反轉，ex女朋友好多frd
然後自己冇frd
散咗之後就咩都冇
以前冇主動約人嘅概念，又冇圈子再識異性
而家真係等運到

好似台灣斷交咁 啲朋友一個一個斷哂
我剩係想有人陪下我每個月食下飯 得閒去下旅行

都冇辦法啦唉

i know that feel bro

細個就自由 大小小就

一個人…會上癮

有無tko嘅無朋友撚想一齊開運動group跑步行山球類游水乜都好

一個人睇戲
一個人旅行
一個人出去鳩行
係幾ENJOY既
但有時都會想有班人可以圍威喂

間唔時會自己一個去行街睇戲食飯
中學畢業之後成日都約唔到朋友出黎
又就唔到時間 個個都有拖拍咁濟
單身毒撚真係好無聊好得閒

有好多朋友 但享受自己一個

我覺得25係一個分界線

工作關係 好多時都一個人
早兩年甩左拖 都無咩心去搵 而家都三十鬆啲

過左25身邊好多FD都結婚 開始搵唔到人出黎食飯/吹水 慢慢就覺得無聊
孤獨 之後D FD就算出黎都帶埋GF 老婆 細路出黎 自己開始覺得無引就會唔再約FD出黎 唔知你係咪都會咁

講得好岩

毒撚覺得有人陪就好 到有人陪就覺得要了解自己 到了解自己就要交心

以為見到自己

一個人去旅行都係咁

以後都覺得係一個人住。

日日放工返到四面牆既屋企......
機又唔想打,
晚晚上連登放負.....
仲有成幾十年涯先退休.....
好想死左佢好過

有時都想搵人陪

搵人出去玩下

朋友唔多呢.....
有既一係有女，
一定就同我差唔多

hello同個網友傾傾下偈，佢突然走左

嗯
最近想改變下自己，唔知從何入手

喔～我巴打黎

成日都自己一個嘅巴絲，不如做個朋友呀

其實寂寞，就如自己一個吃火煱

唔知～只係分左手～想有個新生活咁，而唔係有個specific既目標

做咩運動多？

我黎緊星期三，五都會去公司附送既gym room做運動～少肥，應該會俾大隻佬歧視

去旅行又係一個人

分左手做運動最好

可以去識朋友。 上次去都識左兩個印度女仔， 交換左FB , 得閒吹下水

咩都自己一個人
好悶

絲打做運動係為減肥定有益身心咋？

我又冇話唔接受自己既，但BMI直逼痴肥又唔太健康既！好彩夠高，睇落冇咁肥

嗯～我都係冇乜興趣既人，最近玩下唱歌彈吉他，俾人讚兩句，有番啲熱情
巴打可以試下搵野玩下，攞番啲成就感先！

識朋友呢啲隨緣啦,一個人旅行我都係會住酒店唔會住Hostel.

我覺得自己失去咗基本嘅語言能力

有咩想玩？

高好著數啦
一半減下肥， 一半為健康

Hostel 好正咖， 睇到好多野

點解咁講？ 對住真人會怕講野？

沒囉 都係好攰 沒咩心機去唱

想揾人一齊去唱k 開心下

因為我覺得冇嘢好講

點會無野講

唱歌唔好聽🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

其實想揾個鐘意唱歌既人去就得
鐘意就會開心架啦

中意～但會瘋狂走音

我都係想有個自己嘅空間啫,有外人嘅話會好唔自在.

我同好多人都冇嘢講,但慶幸自己仲有一個好好既朋友.

練囉
開個online piano 禁一個音 手機測音高App
練到個音啱為止 一日練一陣 日日練 就準架啦

係宜家已經一個人住，覺得會繼續落去？
定你覺得第時會自己一個人住？

我想問呢到有冇人真係成日都自己一個？
我指連住都係自己一個人住，搬左出黎
同屋企人住果啲可以叫自己一個咩

已經搬出去喇。雖然覺得一個人好寂寞咁，但如果要同人share，好似更難忍受。。

其實又唔算好高，差啲米八可惜
絲打幾高？

go go go

好有心得喎清，唱歌好勁既？

試下接觸，可能有驚喜

好朋友幾個就夠啦

164

我都想問呢個

我依排都係咁諗
我腦裡面諗既野好似唔係好經到把口表達到咁
之前唔係咁 好正常
係依排

加一

所以都冇乜打算識新嘅人

完全係我

隨緣啦,語言又相唔相通又係一個問題

睇情況啦、 識朋友都有開心嘅時候

算高喎女仔黎講

但我真音域好窄～好快唔夠唱要上假音

我都係
有家姐 我都係好孤獨

唉，作為同路人
希望大家都健康、平安啦
寂寞、孤獨雖然係難捱，不過係精神上
有時都會擔心自己唔好彩
有咩事上黎都可能要一段時間先有人知

定期同人接觸會好啲，但保持一定距離就好。。

能夠孤單夠運 悶也可悶到上癮

大家會唔會搭巴士嘅時候突然覺得原來到頭來都係得自己一個

咁都會有基本社交既
不過唔會傾到呢啲話題，都唔會想講
因為如果好主動咁去講，變相姐係話啲fd 唔了解自己咁，變到好煩膠，太公主病
只係自己住，有好多嘢有時要自己兼顧埋
有時真係會好抑鬱咁解

單純陪？ 定係要有交流？

自己去歐洲去左3 個星期

慣左。
但當有啲事好開心或者唔開心想搵人講都冇，偶爾一個人會自言自語，好似痴線佬。

有得諗～我都自學緊結他

係咩？ 正常身高啦

咁又唔會

咁都要交流下、 要岩傾先可以一山齊玩，但講廢野都得🤣🤣🤣

Whatsapp 俾朋友

好難學， 可能我蠢🤣🤣🤣

絲打有吉他？

獨奏可能難啲，伴奏彈唱，易有易玩，難有難玩既姐！

same
唔係冇朋友而係習慣左一個人
想睇既戲都係自己一個睇（除左恐怖片）
好毒但好正

搵到同路人
自己一個去過OP同迪士尼
冇同人講過驚俾人笑

唔勁 練左好一段時間
我有時就係咁練下音準

人少少既 我又join

所以fd唔多。。如果有返工，返到屋企都七八點，獨處嘅時間其實都短。主要係驚一個人病咗點算。。

組團去唱k

玩左一輪， 之後俾左人🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

呢度傾

我都沒揾朋友好耐

呀～可惜可惜！
重諗住同絲打組新手團，招新手一齊玩

無話孤唔孤單
習慣就好

習曱甴

所以做運動都係去gym room，唔洗約人唔洗就時間。

唔係習慣左
只係冇朋友冇計

習慣左自己一個人

me
其實自己一個都好開心

睇情況啦， 再買都唔係唔得🤣🤣🤣

Hi 朋友

人在外國更加獨單

有冇咩興趣 ?

外國識朋感覺？

*識朋友

想組團一齊玩識下朋友 可惜我係巴

記得同我講

唔緊要牙～我都係巴～

有好多hi bye friend
但冇乜約出黎玩
其實同冇朋友冇分別

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

我有時都咁覺得,不被重視係會有d灰

完全無朋友岩傾？

Hi 巴打

個 D 係享受孤獨，佢唔覺得惨。我旅行永遠一條友去。

想FRIEND果D埋唔到堆
唔想FRIEND果D成日痴埋黎
老實講唔岩傾既都幾多, D人好悶
玩得果D朋友好多都番左自己國家, 有D酒吧識既朋友回國之後都有KEEP聯絡

你玩開咩風格㗎？
我比較傾向metal同rock個啲

Hi巴打有興趣？

gg完全唔同
我係抒情柔和風～
玩木結

會唔會悶？

遲早朋友都會結婚生仔買樓買車
所以如果無另一伴最後都係會自己一個

我係絲打

同人冇計傾

人本來就是寂寞的....:(

我 真係無朋友先成日一個人
習慣左一個人反而幾享受
想去邊就去邊 行行下想番屋又可以即刻調頭走
下次想自己去下旅行
近近地去個台灣試下先

木結他
我淨係識掃下chord咋

姐係你玩開電結他既？

我有拍拖但都慣左自己行街睇戲食飯
打邊爐、韓燒、睇演唱會都試過一個人

近排開始多左自己一個 發覺都幾正
鍾意食咩就食咩 成日去搵唔同黃店試
本身性格比較隨便 唔洗迫住要入餐廳食
買外賣一路行一路食又得
以前唔敢自己入餐廳食飯 好在意人地目光 但發現原來根本冇人會理你
仲有自己一個去海邊吹風真係好自在

Yes

成日自己去
唔洗同人夾時間最正

咩原因？

未試過一個人去， 試過同朋友一齊去， 分開玩左一日， 覺得都係中意有朋友陪多d， 雖然自己行都可以識到朋友

試過有次發燒得幾勁
之後會買定啲藥放係屋企
個feel 好似啲上左年紀，放個平安鐘係屋企咁

其實自己一個先爽 已經返唔H到轉頭~

我明有啲場合個個都痴埋一齊得自己一個孤獨坐

病左會同屋企人講，無屋企人係屋企就同朋友講，叫佢得閒搵我🤣🤣

我都明

有無咁灰🤣🤣🤣

係啊 想搵下一齊玩嘅人
木同電其實都冇問題 最緊要開心啫

咁無辦法啦

自己一個出街
自己一個食飯
自己一個睇戲
自己一個旅行
自己一個過節
自己一個發夢

因為個性質都好似
一陣有咩頭暈身㷫，訓低左冇人知就仆街
自己住最大得著應該就係學識照顧自己

咁耐先上水嘅🤣🤣

岩岩獨遊完，先返黎
中間冇mon post

去邊？

鳥取&米子

我9月先一個人獨完嚟,感覺同平時一個人出街差唔多.

好開心， 我來緊去柬埔寨
不過唔係獨遊

暫時唔太中意一個人去， 我太中意講野、 無人聽我講野會好灰🤣🤣

真係差唔多，當抖下氣

正喎，柬埔寨我都想去

我做乜都有大班friend 唔會自己一個
除左抗爭

但你唔係成日一個人咩?如果揾到個啱傾嘅人我都會多啲嘢講下嘅,但冇嘢講都唔會覺得灰.

其實唔夠抖.

去完話你知好唔好玩

呢個時勢係難挨, 頂硬上啦

好，等你消息

我意思係一個人旅行， 會無人聽我講野🤣🤣

一時時啦， 有一兩個朋友係無拍拖， 可以一齊玩得多d

係， 所以要去下旅行

都有嘅,個侍應會聽嘅.

你會去邊旅行?

你就好，夾到朋友去旅行，唔容易夾啱時間一齊去

有人同我做朋友嗎

same here

咁好慘....

人愈大愈難真正交朋友
見既人同事多咗, 開始建立起自己一套睇法, 做人做事既觀點同自己唔同既, 唔會想同佢做朋友.
又或是會覺得同現有朋友愈行愈遠.

另外人愈大, 愈多假面具, 對人一定會有保留唔會一開始就講哂自己最真個句.
後生個時個朋友講野唔啱聽, 可能你會屌9佢, 過兩日又friend番, 大咗你會唔出聲扮無野低慢慢疏遠.

柬埔寨
都去過好多地方，好中意旅行

有幾個好好夾時間嘅朋友， 一齊去過十幾二十日嘅長旅行

朋友

Hi

去過俄羅斯未?

有....我就係今年更孤單

一樣，仲以為只有得一個會咁

我去過，好值得去

係嘅, 不過我係口快過腦， 可能成日得罪人🤣

未🤣🤣
未夾到時間， 上次話去， 但覺得1 月太凍

我都好想去

點解？

Yo
Frd here

我絲、 你？

唔好冬天去，凍到hihi
夏天風景靚好多

有棍既我sor

你咩時間去？

有無對象先最近

Hello 巴打

我就係9月先去完,下年年中會再去一次.下次會去埋聖彼得堡.但其實冇乜香港人鍾意去呢個國家,可能冇乜娛樂性,覺得悶.

一樣
約朋友都怕人地只係唔好意思拒絕
朋友慢慢大 出pool 忙做嘢
真係抵自己毒撚一個

如果你1月份去可以慶祝到當地聖誕節,佢哋嘅聖誕節係1月7號

旅行個次就係8 月尾去，天氣好好
有一次公司就出trip去就11月，勁凍又好快黑

冇啦，變咗叔叔已經冇market 啦

我鐘意睇風景，所以問題唔大，唔覺悶 （自己本身都悶）

唉，冇女呀

夜晚一個人係莫斯科嘅街頭有冇啲驚嘅感覺,我通常入黑之後就會返酒店.

堅驚，食完野去超市買完野即返酒店

咁又唔好咁講
每個人都有唔同既口味同Market既

一係我做住你條女先?
係咪唔想過lonely christmas?
我扮住先囉

好撚好笑呀.jpg

可能，但未遇到

咁急 比你搵到 咪又係過到聖誕過唔到新年

認真答你，搵樣興趣，要錢又好，點都好。你會投入，時間會過得充實D

你個人係咪一個人得耐左
dark左

都冇話急，你估搵一個啱自己既人好易。

有啲人會覺得悶㗎,我覺得冇乜嘢.

hello 女女

咁又唔係咁講wor
唔試真係唔知
我當年試左個姐姐
一拍就7年 唔試真心唔知係點

但其實冇遇過咩危險

巴打有無咩興趣推介

我係有啲好需要人陪果陣無太多朋友傾

同問

無喎

好正， 值得再去， 應該好靚

拒絕其實無咩問題， 要明白， 人地都有佢嘅planing, 改變心態就ok

唔好再講， 又心動
下年想去埃及同再歐洲

咁唔開心喎， 咁早天黑， 玩唔到好耐

中意風景

姐姐

幾時要人陪？

一個人做assiganment
一個人睇YT
一個人望着對面玩得好開心

咩叫YT?
Youtube?

我都需要人陪......
傾計

姐姐好好
思想成熟 獨立d
對我放養式管理

yes ar

畀啲相你睇住止下咳先

有一年生日
自己一個去OP
自己一個去大家樂打邊爐
自己一個ON99坐沙灘
自己一個睇午夜場
其他一個人又有咩好怕喎

😍😍😍😍正喎

咁又真係成日一個人喎

咩叫放養式管理？

可能我份人奇怪
諗到乜就即刻做
所以好少會去搵人陪

我陪你！

衝浪，滑板，畫畫，（電單車）

自己一個發夢相對有預算啲既
一陣拖自己後腿仲衰

姐姐定哥哥

今年我陪你啦
搵我

今年想係半島過
係咪要格劍先

佢有時唔洗點理我
由得我自己自由活動
有需要就話佢聽/搵佢

要twin bed唔要double bed
唔做搞屎棍
其他野都ok
我當識多個朋友

其實可能我大過你

自己一個好自在 做咩都鍾意自己一個多啲

但我想絲打優先
我連今年生日都未有咩計劃

諗起一首歌

我都唔細呀

咩歌？等我聽埋就訓

毒自痛悲

都差唔多嫁啦

笑完諗返自己都同你差唔多

可以話一樣添

一樣，以為睇到自己回覆

我依家真係浪費光陰 收工番屋企hea

女人30都有吸引力架
格好就得架啦
有啲自己覺得好
識落就......

其實個個毒L都係一樣

係呀屌
後生女可能屌係好屌
但女人種魅力真係要浸出黎
好自然會有散發出黎
姐姐唔好對號入座 唔係個個姐姐都係
有啲30幾都係on99
有公主病咁 真係番返隻豬煲醋算

關乜撚事呀 當年我姐姐搵8萬幾
咪又係同左我呢條𡃁仔一齊
我果時先搵萬頭

咁佢同你出去做咩
無心就唔會同你出去啦

姐姐 可遇不可求

有冇人講親

有冇人講親野

親野？

有冇人講親野都冇人理

有時可能聽唔到者

太即興帶時好難陪

電單車

點解要半島過？ 每年一個唔同嘅地方？

咁.... 好ptbf feel 🙄🙄🙄

呢啲嘢，你自己都要行多一步。
我都幫問俾人拒絕，
但唔喺因為驚人拒絕，
而無社交活動。
咁大多人都喺群體動物，
社交活動喺我哋嘅需要；
就好似食嘢咁，大家都要食，
而唔會因為驚肥而唔去食，
只喺諗吓點食得健康啲，均衡啲。
離開安舒區喺難，加油。
如果你喺想人聽你講，
咁就可以唔駛理我上面果段話。

就算唔即興都搵唔到人陪啦

依家諗下啦， 仲有幾耐生日？

見佢有個生日offer麻
同埋人一世物一世
都想試下係半島住返晚

講無聊野， 同埋佢d 朋友可能都得閒者

唔夠一個月

我都浪費緊....最近努力運動中

去做咩？

哦哦， 咁都可以， 依家住會抵d

到時有緣就一齊慶祝

我都想跑下步做運動

咁又唔係既
只係佢都有佢圈子
佢比夠自由我
同埋大家都咁大個 大把野做
星期六日就會痴埋一齊囉

咁都可能係， 拍拖都要有自己生活

嘩
如果你係女 我實約你啦
我女女都係果日生日

去啦，好好利用下d 時間， 對自己嘅身體應該著緊d

你女女？ 咁你仲要約其他人慶祝， 佢會嬲🤣🤣🤣

拍拖時想一個人，一個人時想拍拖

到最後重係想有佉愛

而家唔驚啦😂🤣

再講都冇人理

我就冇得驚
因為唔會有囡囡陪我過

自從出嚟做嘢
我愛上咗自己一個
一來人多口雜
二來唔洗下下都扮精神俾反應同事

講咩先？

係， 有時都情願一個人食飯。望住果班扮好teammate 嘅同事， 有時不禁失笑

唔使咁灰， 佛系諗法： 緣份到了、 自然就會有女朋友

屌😂😂
同你慶祝下生日
講到咁誇張
又唔一定要女既 咁有朋友都會令自己唔再覺得lonely既

同意

正日okay wor我
你留個tg
同你傾下計 睇下你岩咩啦
買返份生日禮物比你當做賀下你牛一

巴打so nice 👍🏻

心動💓

😂😂😂當識多個frd姐

我，有人約都唔出，自己拎黎但無咩所謂

連登有愛

咁你自甘墮落都無計
但又要呻 咁就真係😂🤣

其實點add人

都係人地傾緊乜，我又傾返果樣
但經常都係冇人注意到

唔知係咪天氣轉變，起身喉嚨乾口水有血絲
收工去睇下醫生

反而中意自己一個 有時同其他人一齊真係做唔到自己 就算單獨同佢兩個人出街都係咁話
想普通自己9fing 都要考慮佢地嘅感受 好驚佢地覺得悶
無自己一個人咁盡興

越大就覺得一個人仲好

我總是一個人 在練習一個人

咁我都有遇過， 放鬆d就無野

小心身體, 睇下醫生好d

可以享受一個人， 都可以享受同朋友嘅生活。

慣咗

無乜朋友

但成日係咁好灰機

咁要諗下自己對答有無問題

其實主要同女仔，同男仔講野冇咩事

之前睇左一次 開左消炎藥
食曬藥照喉嚨乾

飲多d水啦

屎水

Add左

一個人睇戲
一個人打邊爐

咁我算唔算成日自己一個

我仲係90後既

咁咖你
太過分啦

90既話都29啦

😂🤣

就好似咁樣？

無共同話題？

好正啊

佢先正

一個人睇戲/去街/都試過自己一個去OP
生日都冇fd記得
不過其實都幾鍾意自己一個 唔洗就人 自己想行邊都得

啱呀

不過一人op就未試過

試過哂，係隨心所欲，但唔ENJOY

一個人不知幾好
去邊同做乜都唔洗同人交代

利申：而家有男友 打機耐左都比人追魂call

自己一個去樂園就真係未試過
想像到好sad,所以唔去試

我有裝過濾器

一樣啊 只不過我係巴
如果我唔主動搵d‘朋友’佢地真係唔會主動搵我

放假自己一個周圍行下好chill

成日一個人行街，食放題 打邊爐 ，

其實有幾多人真心中意自己一個？ 定係係想自己一個時可以自己一個， 想搵人陪嘅時候又想搵到人陪？

想人陪既時候搵到人陪，可惜無😢

你又係點，C兄咩情況

去睇下動物姐

周圍睇動物係唔錯，遊覽經驗好好
但回程會問自己，一個人去主題樂園玩開唔開心
發現出返黎好似斷片冇實感

我96

細到咁

轉左份新工之後都係自己一個
唯有苦中作樂

自己一個先正 想做乜就做乜 唔洗理人感受又唔流顧住人

唔會諗咁多喎又 覺得D動物好得意 滿足

咁好細個姐 妹妹

無咩朋友囉 總之 又唔係讀書 讀書唔好 返工

出黎果下

哥哥

個心那住那住

我會不停咁去坐過山車跳樓機翻天覆地
務求令到自己痴左線

個種冰冷的刺激冇feel

嗰

可能已經麻木習慣哂
當吹下風囉

我17歲就已經麻木 呢個世界好難過

我而家玩咩都沒樂趣🙂

買咗隻ghost recon 玩兩下又唔想玩

+1🙂

寧願訓喺床上面hea 或者去游水都沒興趣玩

其餘時間返學就好似行屍走肉咁

對身邊既所有野毫不著緊
好似等緊夠鐘死咁

Exact7ly

有時都有咁嘅感覺

份工又唔會炒到我
想升又冇得升
進修完都唔知有猜得升
人工低又唔會有女埋身
每日就唔知做d乜等收工

有冇得升

真係毒自痛悲

的確係好自由好舒服想做咩就做咩，唔洗就住就住，但有時個種孤單既感覺真係好痛苦

情況同你差唔多
只不過唔係返工
我讀嗰班一條女都冇
全部都係麻甩佬

你起碼仲有得出黎社會再改變
我就好難再改變啦
就3張野

X2, 最尾賣左
你可以玩埋小島秀夫只death stardthing再送走佢

3張X2

部野係我fd換pro我捱義氣幫佢食

女嘅唔怕啦

問題係我讀IT呀嘛 IT狗識到女咩

3中了，讀engine 都差唔多

讀緊書唔驚啦

點呀妹妹 重細個 驚咩呀

慣咗自己一個 其實孤咩獨呀到最後生命完結其實都係自己一個 係身邊既人包括家人朋友 都冇可能會陪到你最後一刻 人總要同孤獨成為朋友 之後就算冇女冇朋友都唔會覺得有問題

最錫我嗰位親人走左 好掛住佢 無得同佢呻下

有親人聽你呻咁好

我覺得結局或者你所講咁
但過程唔想都係咁

係多，但到出黎做野唔覺得易識左
返工咁耐新入職既都有仔
感覺同無一撚樣

係。。。但我無好好珍惜
呢家做到既只能係大節燒下嘢比佢

原本既frd呢

同無一撚樣
即係有女都係識唔到

我唔係好明點解講睡弓要識啲可發展既異性

其實自己一個更開心

無拍3、4年拖
有少少錢 樓又買唔起
有對象但廢事累人

人好矛盾。
有時好享受一個人
有時又會好孤單
好撚煩

同佢一齊買

驚無人要

成熟哥哥

屌 先96 慢慢啦
唔係肥矮毒驚能咩

我自己去既話唔會同人搭訕同人一齊玩
享受自己一個人既時間
好舒服
係認識自己既過程

毒絲留名
由細到大都無咩朋友，依家直情一隻手都數得哂，當中得兩個叫熟少少，但都唔係成日聯絡。
會自己一個人食飯、睇戲、去旅行、去op、去Disneyland
好羨慕啲外向多朋友嘅人，自己就好悶又細膽，街頭見到唔熟嘅人，驚到要調頭走，好驚同佢打完招呼後唔知講咩好會好尷尬

自己一個去旅行都OK既
但唔驚既咩

間唔中一個人係幾爽，但耐耐下就會好撚悶，唔應該咁樣合理化自己既不足，多啲同人social 啦

我多數去日本，都安全。但最驚係自己一個係酒店就算開哂燈都驚

有咩驚

我男人老狗都驚
成鳩日驚有D野伸出黎

有D會自己一個去南美呢D架嘛
你知D女女好鍾意話體驗人生架啦

咁你自己ok去邊咪去邊囉
由近近地開始都得

除左同女朋友多數自己一個

本身份人都外向 對客工作
陌生人都吹到水
不過咁又點呀
其實又有幾多人真係認識你 理解你
除左女朋友 真係無
有朋友 不過都習慣左自己一個
有啲野問黎都多餘

TG me Hugo1991

Ok wor. 有朋友又得。無人時自己一個好自由，想點就點。要學習同自己相處先可以同人相處。

就係驚呢啲，都知係心理作用
不過前排自己去台北，第一次住膠囊，感覺又唔錯，好多人係間房，感覺安心啲可能黎緊去旅行都會揀呢啲住

其實你都講得岩
男同女都一樣
不過自己去, 去下去下 就會想有人陪

尤其係去7日，頭三、四日都覺得好開心，尾段就開始覺得寂寞

有試過，但覺得好唔自在，成日唔知講咩好，又驚dead air同埋覺得對方好快嫌我悶

呢個都係我會驚嘅野， 一個人情願住hostel

有女性朋友一個人去左絲綢之路， 超勁。 但佢返來有share 返中間有驚險野

點會，我不知幾想有個多野講嘅另一半
但係多野講嘅人係咪會唔想同個好靜嘅人一齊，好似成日就得佢自己一個講嘢咁

Dead air 會尷尬， 應該唔會太熟

我都好多野講🤣

咁我又接受唔到 好污糟

我成日都驚講錯野得罪佐人都唔知，久而久之就更加愈少講嘢

我成日自己一個, 但係因為好享受自己一個人既時光同自由...我諗係性格問題~ 但當然同朋友玩時無問題, 但大部分時間會想自己一個...

咁我又無咁誇張嘅，只係唔識開話題

已經慣左 自己一個去旅行都去到厭

一班人定一個人斬有各自既好處既

呢D既話 通常去得1次街就898

每日返工放工 放假係屋企 日日如是

緊係啦 返大陸wor
屌你我都驚啦

都可以係干淨咖

照講， 接受到咪繼續做朋友， 接受唔到就算啦。了解我嘅人唔會介意

真心好彩喎

我覺得做朋友唔緊要既
但其實有好多人溝通真係有問題架
係傾落對方先知
而自己係唔知架😂🤣

係🤣🤣🤣
返到來講嚇死我同其他朋友

同意。 有見過網上識嘅人， 發現佢即時反應慢過我expect。 🤦🏻‍♀️

係呀 我都試過好多架
好似係度傾同私下傾 兩回事黎
可能我都會覺得你on9😂🤣

🙄🙄🙄自問都係正常人
可能係我覺得你⋯⋯🤣🤣🤣

我雖然都呢個世界有鬼神,但每次住酒店我唔會敲門,每晚我都瞓得好好,仲瞓好過喺香港.最多都係開淨廁所燈.

我通常都唔敢閂燈

全熄燈瞓

但一個人霸晒成間房唔好咩?

頂你,個個都話自己正正常常
但係無仔無女架啦
有邊個唔係咁講自己

有啲人文字溝通會叻過用口講.

係呀,有得修飾同諗過先講
所以整體上咪好正常

🤣🤣🤣真係好想認識下你地真人

咪就係得個驚字囉,人對未知嘅事會覺恐懼係正常嘅,但恐懼無盡嘅,赿係諗赿會驚.

識咗你可能就會覺得失望都唔定

孤單真的不可怕

咩呀 前面咪有tg
都話同果位巴打慶祝牛一

係 好能多個都係咁

我成日都話自己係大肥佬大毒L

係自己屋企可以一個人、 因為係熟識嘅環境

呢個世界好多唔同嘅人、 無話失唔失望咖， 無一個人係完美嘅， 接受自己嘅不完美嘅同時都要接受人地嘅不完美

岩啦
Add我tg
話比你聽咩叫不能夠接受😂🤣

你地Connect 左未啊？

做運動係好事

例如咩係唔可以接受？

而家每日都做呢個